其實一個朋友唔俾你睇佢既ig story,咁你地仲係唔係朋友？

正：係，只不過朋友都分好多種
負：唔係，朋友，有行益關係既就係朋友